放gtx 560ti

意密

收錢啦

放啲垃圾出黎害人

550ti+$10換 ok?

大把人搶住要

送到我公司,俾返20蚊車錢加包375檸檬茶

掉垃圾桶算啦

10蚊

1蚊